我哋由 day 1 開始已經對鬼免疫

冇錯, 就係九字真言: 不割蓆 不捉鬼 不分化
本來係用來對付泛民左膠, 十分有效, 但用來對付對家放鬼一樣掂.
無論班鬼掟 cocktail, 打爛玻璃, 放核彈, 我地對內一律當係自己友做, 而且絕不割蓆 (係, 我哋鬼都唔割, 吹咩!)
對外就當然可以死貓放題.
咁隻鬼做乜都無辦法令到"民意逆轉", 相反仲增加咗同路人對真正升級行動嘅接受程度.

所以真係唔駛捉鬼.
呢個就係 核彈都唔割 嘅真正奧義
(當然手足俾鬼紥就好難避免, 好心痛 )

==========

鬼嘅問題, 有啲似生物學上嘅寄生現象 (parasitism)
所有生物都一定會有寄生蟲 (寄生蟲內都會有寄生蟲 ) 或者有細菌病毒, 冇可能清得哂, 清咗都好快會有返, 呢個係大自然定律.
唔想病到死, 可以點算? 大自然最高級嘅 solution, 第一步係進化到盡量無視該寄生蟲, 中咗招都要抑制過敏反應, 或者中和其毒性, 與其共存.
再進一步, 係進化到利用該寄生蟲特點, 例如佢會放啲 chemicals 對我有利, 例如用作防禦或營養, 我就加以利用, 變成"片利共生".
(可以再進化成"互利共生", 不過我哋暫時無需要)
只要寄生蟲對我哋無害, 我哋又有 so, 我哋就打贏咗呢場小仗

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

5

講得好

有鬼捉手足既全部人衝去救
佢地得少少人唔會夠打
班鬼冇行動就唔洗理佢
佢扔汽油彈就由佢扔
記得要比credit佢地
咁先會越黎越多勇武一齊扔架

推

push